浦和正D定大宮正D

黎緊同人去日本諗住巡下球場, 原本詮住去川崎橫濱點知唔得, 時間上又淨係去得一個, 所以浦和主場正定大宮正? 求目識師兄解答